想讀個大麻master

點睇
出路點

警察mon post中

外國讀
研究藥用成份呀

有d咁嘅野?
有冇degree讀

外國有

聽講外國對大麻專業需求多咗

香港合法既話都會多條財路

有中共就唔洗指意

研究cbd 中共都搞緊

係呀但大麻合法化就唔會囉 cbd喺香港就不嬲合法

so chill